在那天輸四比二，你賠錢可不可以？

還我血汗錢

卡勞鬼才

cutie

樓豬係雞